他把手伸到身后，把艾琳移到房间最远的角落，开辟出一个更加私密的空间。 地板上是什么? 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 用你的食指和拇指抓住镜头每个角落的抓手，轻轻地拉一下。 这些护目镜让你滑雪无雾|乔·杰克逊| 2021年2月12日|户外在线 
 一个无聊的监考老师坐在角落里，翻阅着她的手机。 大流行期间返校对孩子们来说完全是奇怪的。 可能也很孤独。 Petula Dvorak | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 他似乎更清楚什么时候该从一个篮筐跑到另一个篮筐，而不是在这种情况下什么时候最好散开到角落。 迈尔斯·特纳的游戏已经进化了。 评分还不知道。 |Chris Herring (chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 这些开发积极分子需要我们的支持、鼓励和帮助，找出需要解决的最关键问题，他们需要把解决方案带到世界各个角落的工具。 活跃的开发者|Walter Thompson | 2021年2月9日| 
 于是，我把车拐了个弯，开到了通往坠机地点的伐木路的岔道口。 7岁的飞机失事幸存者穿越森林的残酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野兽 
 但他们确实把它放在了视频拍摄时间附近的拐角处。 Jacob Siegel | 2014年12月23日|每日野兽 
 他们工作的世界充满了一种感觉——真实的或想象的——危险潜伏在每个角落和每个走廊。 抗议者们对拉莫斯和刘有愤怒吗? |Mike Barnicle | 2014年12月22日 
 他们正奔向汤普金斯大道和默特尔大道的拐角处，约翰逊开车，这时无线电里又传来了一个电话。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 他们已经进入了加勒比海和中美洲几乎每一个有机场的角落。 再见,巴哈马群岛。 你好,哈瓦那! Clive Irving | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 但是露西已经从她警惕的眼角注意到了格伦斯小姐的到来，她怒气冲冲，满头大汗。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 尽管它们很便宜，但它们甚至比内布拉斯加州或俄勒冈州的平版印刷城市的角落土地更糟糕。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 正当戴维站在路上，拿不准该走哪条路时，一只洛克从屋角过来了。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 现在，他在阳台的角落里选了一张小桌子，靠近玻璃屏风。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 这些确定性的冲突在他身体的每一个角落都留下了绝望的混乱。 阿尔杰农·布莱克伍德